笑話！！ 我愛的不敢愛？

我不愛的剛示愛

沒有我愛的

同是天涯淪落人

你又知人地係不敢愛🤔

似係樓主話自己不敢愛喎